# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-14 17:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:132
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:213
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:136
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:22
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:218
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:22
msgid "Recent changes"
msgstr "最新修改"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:148
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/login.tmpl:61
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:53
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/login.tmpl:61
#: ../src/contents/forms/register_new.h:102
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:153
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/login.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/login.tmpl:13
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:59
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/login.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/login.tmpl:13
#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:140
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:159
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:64
#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:77
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:164
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/change_password.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:69
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/change_password.tmpl:4
#: ../src/contents/forms/change_password.h:91
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:188
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:22
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:254
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:23
msgid "Note"
msgstr "注解"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:191
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:257
msgid "This wiki uses the markdown syntax."
msgstr "这个wiki使用减价语法"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:195
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:262
msgid "How to format text"
msgstr "如何文本格式化"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:198
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:265
msgid "#Big title"
msgstr "#大标题"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:201
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:268
msgid "##Smaller title"
msgstr "##小标题"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:205
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:272
msgid "[text](http://example.com)"
msgstr "[文本]（http://例子.com)"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:209
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:276
msgid "[text](other-article)"
msgstr "[文本]（其他文章）"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:213
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:280
msgid "**bold**"
msgstr "**粗体**"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/master.tmpl:217
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/master.tmpl:284
msgid "*italic*"
msgstr "*斜体*"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/article_edition.tmpl:53
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/layouts/article_edition.tmpl:76
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/article_edition.tmpl:62
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show.tmpl:18
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_all.tmpl:29
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:46
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:29
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:21
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/list_all.tmpl:27
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/upload_image.tmpl:27
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show.tmpl:18
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_all.tmpl:28
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:46
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:30
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:22
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/list_all.tmpl:26
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/upload_image.tmpl:27
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/article_edition.tmpl:67
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/list_all.tmpl:32
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/list_all.tmpl:31
msgid "Upload a new image"
msgstr "上传一个新的图像"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/layouts/article_edition.tmpl:72
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/upload_image.tmpl:32
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/upload_image.tmpl:32
msgid "View all images"
msgstr "浏览所有图片"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/create.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/create.tmpl:13
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/create.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/create.tmpl:13
msgid "Create a new article"
msgstr "创建一个新的文章"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/edit.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/edit.tmpl:15
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/edit.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/edit.tmpl:15
msgid "Edit article"
msgstr "编辑文章"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show.tmpl:23
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show.tmpl:23
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show.tmpl:28
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show.tmpl:28
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show.tmpl:33
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:36
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:28
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show.tmpl:33
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:37
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:29
msgid "History"
msgstr "历史"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show.tmpl:38
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show.tmpl:38
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show.tmpl:44
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show.tmpl:45
msgid "Article available in:"
msgstr "文章可以在...查看"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_all.tmpl:5
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_all.tmpl:10
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_all.tmpl:5
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_all.tmpl:10
msgid "All articles"
msgstr "所有文章"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_all.tmpl:35
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_all.tmpl:34
msgid "Go back to main page"
msgstr "返回主页"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_conflict.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_conflict.tmpl:4
msgid "Show conflict"
msgstr "显示冲突"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_conflict.tmpl:8
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:9
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_conflict.tmpl:9
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:10
msgid "Notice"
msgstr "注意事项"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_conflict.tmpl:9
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_conflict.tmpl:10
msgid ""
"You're seeing this page because someone has saved a modified version while "
"you were edidting."
msgstr ""

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_conflict.tmpl:10
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_conflict.tmpl:11
msgid "In order to prevent conflicts, your version has been saved there."
msgstr "为了避免冲突，你所修改的版本已经在这被保存"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/show_conflict.tmpl:11
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/show_conflict.tmpl:12
msgid ""
"Note that for the moment unfortunately we don't provide tools to resolve it "
"automatically, so you may need to transpose your changes manually."
msgstr "注意，不幸的是目前我们无法提供工具来自动解决它，所以你可以手动修改"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/translate.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/articles/translate.tmpl:18
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/translate.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/articles/translate.tmpl:14
msgid "Translate article"
msgstr "翻译文章"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:4
msgid "Article's history"
msgstr "文章的历史"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:13
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:13
msgid "version {1}: "
msgstr "版本{1}"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:18
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:18
msgid "Show that version"
msgstr "显示那个版本"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:21
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:21
msgid "Current version"
msgstr "目前版本"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:26
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:26
msgid "Show diff with previous version"
msgstr "显示与先前版本的差异"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:29
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:29
msgid "First version"
msgstr "第一个版本"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:31
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:37
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:31
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:37
msgid "<span class='time'>{1,dt=s}</span>"
msgstr "<span class='time'>{1,dt=s}</span>"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:32
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:41
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:32
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:41
msgid "by {1}"
msgstr "作者：{1}"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:34
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:44
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:34
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:44
msgid "summary: "
msgstr "概要"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/all_versions_of.tmpl:51
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:48
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:40
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/all_versions_of.tmpl:51
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:49
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:41
msgid "Go back to article's page"
msgstr "返回文章页"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/diff_between.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/revert_to_version.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/diff_between.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/revert_to_version.tmpl:4
msgid "TODO TITLE"
msgstr "TODO标题"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:30
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:30
msgid "diff"
msgstr "显示文件差异"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/recent_changes.tmpl:34
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/recent_changes.tmpl:34
msgid "history "
msgstr "历史记录"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:4
msgid "Difference between version {1} and {2} "
msgstr "版本{1}和版本{2}的不同"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:12
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:12
msgid "Version at: {1,dt=s}"
msgstr "版本在：{1,dt=s}"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:14
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:14
msgid "version at: {1,dt=s}"
msgstr "版本在：{1,dt=s}"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:24
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:25
msgid ""
"The lines in green are the lines that have been added in the new version."
msgstr "新版本中增加的行已经被用绿色标出"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:25
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:26
msgid "The lines in red are those that have been removed."
msgstr "红色行是被移除的"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_diff_between.tmpl:43
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_diff_between.tmpl:44
msgid "Revert to version made the <span class='time'>{1,dt=s}</span>"
msgstr "还原到做<span class='time'>{1,dt=s}时的版本"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:5
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:5
msgid "Previous version"
msgstr "以前的版本"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:10
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:11
msgid "This page show a previous version of the article"
msgstr "这个页面显示了前一个版本的文章"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/history/show_version.tmpl:35
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/history/show_version.tmpl:36
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/list_all.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/list_all.tmpl:9
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/list_all.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/list_all.tmpl:8
msgid "All uploaded files"
msgstr "所有上传的文件"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/upload_image.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/media/upload_image.tmpl:8
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/upload_image.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/media/upload_image.tmpl:8
msgid "Upload an image"
msgstr "上传图片"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/login.tmpl:59
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/login.tmpl:59
msgid "No account yet?"
msgstr "还没有账户吗？"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/login.tmpl:71
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/register_new.tmpl:52
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/login.tmpl:71
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/register_new.tmpl:52
msgid "Note:"
msgstr "注解："

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/login.tmpl:73
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/login.tmpl:73
msgid ""
"For the moment there's no automatic 'password forgotten' mechanism, instead "
"send an email to the administrators"
msgstr "目前还没有自动的“忘记密码”机制，所以请发邮件给管理员"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/register_new.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/register_new.tmpl:11
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/register_new.tmpl:4
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/register_new.tmpl:11
msgid "Register a new user"
msgstr "注册一个新用户"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/register_new.tmpl:28
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/register_new.tmpl:28
msgid "We need to make sure you are human."
msgstr "我们需要确保你是本人"

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/register_new.tmpl:35
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/register_new.tmpl:35
msgid ""
"For instance, if your email is me12345@example.com, the answer is \"me123\"."
msgstr "例如，如果你的邮箱是 me12345@example.com，那么这个答案就是\"me123\"."

#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/responsive/users/register_new.tmpl:54
#: /home/allan/git/tatowiki/app/src/views/webs/tatoeba/users/register_new.tmpl:54
msgid ""
"Your email address will never be given or sold to third services. It will "
"only be used internally to send you automatic notification or in case you "
"lose your password."
msgstr ""
"你的邮箱地址永远不会被第三方获得，邮箱地址只会被用于内部，当你丢失密码时发给"
"你自动通知"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:169
#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:286
msgid "The form is not valid."
msgstr "这个格式是无效的"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:202
msgid "Error, someone has edited the article while youwere also editing it"
msgstr "错误，当你编辑这个文章的时候已经有人编辑过了"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:305
msgid "Error while trying to add the article"
msgstr "当时图添加文章的时候出错"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:360
msgid "The article has been removed"
msgstr "这个文章已经被移除"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:362
msgid "A problem occured while trying to remove"
msgstr "当试图移除的时候有问题出现"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:401
msgid "Main Page"
msgstr "主页"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:403
msgid ""
"This is the default main page, you can edit it by clicking on the button on "
"the right panel"
msgstr "这是默认主页，你可以通过点击右侧的面板来进行编辑"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:434
msgid "Page generated automatically"
msgstr "页面自动生成"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:472
msgid "The article you try to translate does not exist."
msgstr "你尝试翻译的文章不存在"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:495
msgid "The form you've submitted is not valid"
msgstr "你提交的表单无效"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:528
msgid "This article has already a translation in that language."
msgstr "这篇文章已经用这个语言翻译了"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:530
msgid "You can't translate an article in the same language."
msgstr "你不可以用同一种语言翻译这篇文章"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:532
msgid "Error while trying to translate."
msgstr "试图翻译的时候出错"

#: ../src/controllers/webs/Articles.cpp:579
msgid "This conflict does not exists"
msgstr "不存在这个冲突"

#: ../src/controllers/webs/History.cpp:98
msgid "Revert article to version {1}"
msgstr "恢复文章到版本{1}"

#: ../src/controllers/webs/History.cpp:197
msgid ""
"You can't see the history of this article, because this article does not "
"exist."
msgstr "你无法看到这篇文章的历史记录，因为这篇文章不存在"

#: ../src/controllers/webs/History.cpp:260
msgid ""
"One of this two versions id maybe does not correspond to a version "
"associated to this article"
msgstr "这两个版本id的其中之一与这篇文章不相关"

#: ../src/controllers/webs/History.cpp:299
#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:213
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: ../src/controllers/webs/Media.cpp:95
msgid ""
"Please check your image type (we only accept jpeg/png images) or size ( < "
"1MB)"
msgstr "请检查你的图片格式（我们只能接受 jpeg/png 格式图片）或（大小<1MB）"

#: ../src/controllers/webs/Media.cpp:108
msgid ""
"Internal error while trying to upload the file.If you see this message "
"again, try to contact an administrator"
msgstr ""

#: ../src/controllers/webs/Media.cpp:116
msgid "File uploaded successfully. at this address: {1} "
msgstr "在这个地址{1}文件上传成功"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:121
msgid "The form is not valid"
msgstr "无效表单"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:146
msgid "Password or username not correct"
msgstr "密码或用户名不正确"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:185
msgid "Username already taken"
msgstr "用户名已经存在"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:191
msgid "Email already taken"
msgstr "电子邮箱已被使用"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:247
msgid "Your form is not valid"
msgstr "你的表单无效"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:259
msgid "Your previous password is not correct."
msgstr "你的旧密码不正确"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:267
msgid "You haven't entered twice the same new password."
msgstr "你没有了两次输入相同新密码"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:277
msgid "Error while trying to update your password."
msgstr "试图修改密码的时候出错"

#: ../src/controllers/webs/Users.cpp:281
msgid "Password updated successfully."
msgstr "成功修改密码"

#: ../src/contents/forms/base_articles_form.h:90
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../src/contents/forms/base_articles_form.h:98
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../src/contents/forms/base_articles_form.h:104
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../src/contents/forms/base_articles_form.h:109
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/contents/forms/base_articles_form.h:114
msgid "save and continue"
msgstr "保存并继续"

#: ../src/contents/forms/change_password.h:76
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: ../src/contents/forms/change_password.h:81
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../src/contents/forms/change_password.h:86
msgid "New password again"
msgstr "再一次输入新密码"

#: ../src/contents/forms/diff_between.h:60
#: ../src/contents/forms/upload_image.h:78
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ../src/contents/forms/login.h:90
msgid "Username :"
msgstr "用户名："

#: ../src/contents/forms/login.h:96
msgid "Password :"
msgstr "密码："

#: ../src/contents/forms/login.h:100
#, fuzzy
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: ../src/contents/forms/login.h:105
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: ../src/contents/forms/register_new.h:78
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../src/contents/forms/register_new.h:83
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../src/contents/forms/register_new.h:88
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: ../src/contents/forms/register_new.h:91
msgid "Quizz:"
msgstr "测验："

#: ../src/contents/forms/register_new.h:92
msgid "What are the first five letters of your email?"
msgstr "你邮箱的第五个字母是什么"

#: ../src/contents/forms/register_new.h:97
msgid "I accept the terms of use."
msgstr "我接受使用条款"

#: ../src/contents/forms/translate.h:73
msgid "Language of the translation:"
msgstr "翻译语言："

#: ../src/contents/forms/translate.h:77
msgid "URL name of this article's translation:"
msgstr "这篇文章的翻译的url："
